屌你地老母，講夠失敗未呀仆街

痴撚線 可唔可以係咁散佈d 負面思想
屌你成版都係失敗失敗失敗

再咁落去唔會成功👈🏻正面字眼
再咁落去會失敗👈🏻負面字眼

人地麥美娟都唔會公開咁屌啦
你地班仆街仲衰過建制

請大家唔好再互相打擊士氣，提醒並唔係咁樣睇，大家係兄弟，一齊振作。

人民抗命，永不言敗，同生共死

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

幫幫手，share 啦！

文宣組加油

多謝推post

無人推 我推

唔想屌了成班撚屌係度放負

正能量何在

屌到唔想屌了
而家班三毛做野不停放負

幫手推起個post
大家加油

push

係我地已經好成功，圍咗警察總部成日，又玩稅局啲人既電梯，成功爭取咗好多嘢返黎㗎啦比啲掌聲自己先，以後出街有個光環，個人都自信咗好多

未呀吹咩

係失敗左㗎啦

無人話成功，只係我想問，企係背後不斷屌又幫到d 乜

連登仔日日幫五毛推post
入去屌佢有撚用咩 咪理佢等佢沉啦

琴日見住你全家撞左車 原來死唔去

唔洗理條傻9 專開分化post

俾人禁住黎打啦已經
仲要還到手
離開係唯一嘅選擇

一係就俾啲有用嘅意見同建議 一齊同行動派檢討
一堆又一堆嘅指摘同阻撓
係我眼中就係 左膠嘅劣根性
比起 政府, 警隊, 甚至你哋口中嘅市民大眾
你地和理非 屌得更快 更大聲!!

冷處理啦 咪推佢上熱門